急！ 學校突然提早放學

學生已經提早放學 唔知班狗西玩咩

推推推

屌 名又冇 你講到突然停課一個月都得啦